睇而家NBA，真係笑出來

以前妖蟲洛文，夠癲夠喪，防守又勁籃板又無敵
馬龍都俾佢守死，搞到燥

而家變咗三分大賽

麻友系雞

好想屌爆佢個咀

多謝勇士同curry仲有silver
成功搞死nba
仲大條道理話咩改變現今籃球
同中國人話有毒氣體無害有咩分別

睇返金盈好過

而家無內線進攻

而家NBA好睇好多喎
睇見以前D波就笑撚咗
個個都唔撚識射波

全部中鋒都要射三分
本來有潛質成為超巨既中鋒都被D後衛搞到廢晒
唉屌勇士全隊真係狗黎
搞亂nba, 各種亂射三分, 明星賽又亂射三分, 同以前冇得比
歷史第一得分王harden哥只係識體毛foul, 一場draw廿幾球罰球,乞丐打法,仲以為自己好撚勁超級06年kobe
一到po就變垃圾

三分都係一個戰術嘅
但班中鋒成日出去射三分做乜
仲要唔係準
明星賽又係，屌你百幾球三分
我唔去睇三分大賽仲好
一過半場就射三分